呢個港女youtuber就係活生生例子搵毒撚埋單

睇佢個樣 又化妝化到咁撚樣 後生擺明係MK妹
佢老公(肥毒柒,有錢 ):

拜金證據 佢老公o的硬件熟到 :

總括而言 仲係A0毒撚唔撚緊要 佢老公就係勵志哥 搵到錢就溝到個正妹 雖然已經黑曬 但唔緊要 最緊要當靚港女做豬乸 用靚女o既DNA o黎溝淡返自己咁毒DNA

好大陣酸味

好大陣酸臭味

巨乳巴

真心共勉之

人地呢d片又冇大肆話自己家人乜乜染染，都要樓主放上網

人地都係拍下屋企事啫, 有咩特別

住呢d

最多中產姐